# จัดงานแถลงข่าวพ.ค.นี้คาดเปิดตัวASUS Zenfone #
ประกาศจัดงานแถลงข่าวที่ไต้หวันวันที่พฤษภาคมนี้ใช้ชื่องานว่าซึ่งเป็นการแถลงข่าวก่อนงานในวันที่พฤษภาคมคาดว่างานนี้จะเปิดตัวและผลิตภัณฑ์สายพีซีแท็บเล็ตตัวอื่นด้วยงานแถลงข่าวครั้งนี้มีถ่ายทอดสดผ่านเว็บด้วยครับที่มา
ASUS Zenvolution Computex ASUS Zenfone ASUS via 